\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Im Zug}
\index[in]{Reich den Rucksack}
\index[vw]{Autoren!Theodor Kramer!Im Zug}
\index[vw]{Autoren!Theodor Kramer!Reich den Rucksack}

\beginsong{Im Zug}[]

\beginverse
[Capo 3]
\vspace{0,5cm}
1. R\chord{a}eich den Rucksack mir herüber d\chord{F}aß ich \chord{G}ihn ins Tr\chord{C}agnetz t\chord{E}u;
m\chord{d}erklich ist's im Z\chord{a}ug schon trüber \chord{E}und man spürt nun auch die Sch\chord{a}uh.
/: L\chord{a}ehn an mich für eine kleine
\hspace{0,4cm}St\chord{G}unde ruhig dein Gesicht
\hspace{0,4cm}b\chord{F}esser ruhen so die Beine
\hspace{0,4cm}\chord{E}und die Leute stört es nicht. :/
\endverse

\beginverse
2. I^n den kleinen Haltestellen st^eigen l^auter L^eute ^ein,
d^ie wie wir den T^ag im Hellen g^ut verbrachten. S^ieh den Schein
/: ^aus den schwarzen Wiesen schwinden...
\hspace{0,4cm}m^orgen dröhnt das Kesselhaus;
\hspace{0,4cm}d^eine Finger, die mich finden,
\hspace{0,4cm}n^ähen wieder Litzen aus. :/
\endverse

\beginverse
3. ^Eine lange Woche ist es, d^ie uns d^umpf entg^egenst^arrt;
s^ei, mein Mädel, j^a du bist es, ^in der Werkstatt w^ieder hart.
/: D^unkel weht aus deinen Haaren
\hspace{0,4cm}n^och das Gras, das wuchs am Rain;
\hspace{0,4cm}S^onntag, Kind wird fortgefahren,
\hspace{0,4cm}^und es kann auch Samstag s\chord{a}ein. :/
\endverse

\endsong

\begin{angaben}{0}
Worte: Theodor Kramer\\
Weise: basti (Bastian Sandberger), Pfadfinderbund Horizonte und Singekreis Silberburg
NB: 241
\end{angaben}
